集合airasia 苦主

Through airasia app買左四月尾飛沙巴，confirm晒booking,有晒airasia email record,今日check返app無左個booking,諗住搵客服得個智障AI,查booking no話無比錢，明明就過左數，屌佢老味！